有冇人真心唔想生仔，有車有樓有錢有外國passport都唔想

even移民都情願自己生活唔要細路
好多人話
香港點點點
所以唔生
但就算你話
聽日飛加拿大
同香港完全割席
過到去住大屋
俾間餐館我打骰
總之生活無憂
有時間情願賞楓睇冰曲食熱香餅